[男版沈晉晴] 留意到有隻肥毒撚騷擾 邱晴BB 好撚耐！

邱晴BB係今界參選港姐

近日發現左佢IG有隻肥毒撚好似上左身咁

個個po都會回覆

入到隻肥毒個自身ig先恐怖

個ig好恐怖

Peter仔

分分鐘印哂ig相出黎印係牆紙度J

無意中見到另一個仲恐怖
打左篇文留自己電話 叫邱晴打比佢

想知邊度出海

屌真係好撚癡線

邊位連登仔黎

呢件都唔差

邊位巴打咁癲呀

想見佢 比幾舊水去佢間館到操拳 咪成日見到佢囉 唔駛成隻憂怨毒撚咁

佢係咪以為做咗人男朋友

入面果堆明星黎？死啦我無個識

好撚痴線

無錯，係仙氣

衰在太天真 以為"明星"真係關心你毒撚生活

柒到唔咁睇

成日都見呢類留言 好撚癡線

大開眼界

要有幾多自信既人先會做出咁既行為
想同人出左少少位既人有交流

你怕了？
勁似日本恐怖故既對話

叫親peter都唔正常

條肥毒撚ig followers仲多過自己....

嚇撚死人 邱晴個樣驚到

幾靚仔
眼睛明亮+雙眼皮
擁有晒連登男神配置

你地睇左wingshing_25先再講

香港D毒撚真係撚癲

留名 好鐘意睇佢地D偉論同痴線行徑

屌呢個真係

Mandy好慘

個題目咪講咗男版沈晉晴囉

有冇人知大陸妹真人係點？假唔假寸唔寸西唔西？

有冇人打俾佢

笑出聲

lm